衛生署署長陳漢儀：一般社交場合唔使戴口罩！

啱啱記招講。

武漢都緊急法啦

支持

叫人去死？

痴撚線
流感高峰期都唔應該咁講

同大陸啲官一鳩樣
可防可控

理撚你 , 我照戴吹咩?

藍絲們真係唔好戴呀

屌你老母西啊！

你要死唔通唔比你死咩

醫護罷工

你自己戴都無用， 酒樓啲廚一啖一啖咁吐落你地啲餸度

咁都做到衞生署署長
連基本常識都無個喎

廿萬人工請啲咁嘅廢官

衛生署講到咁，我真係撐醫護唔好送頭

有病既唔戴咪我戴囉

如果戴咗會唔會犯法?

醫護罷工。

我撐佢WOR, 我地照戴, 由得班藍絲廢老聽佢講

墮落

成堆奴隸幫政府維穩，賤撚過藍絲

同陳馮富珍呢個狗閪十足十

睇下啲廢老聽唔聽

咁都講得出
黑心高官果然唔係浪得虛名

去警署報失都唔使?

佢嘅社交場合定義係一男一女係間房入面？

原來政府仲有咁撚多廢閪害人害物

仲好喇，等班廢老肺炎死清光

唔好用佢既社交場合同我比，打茄輪係基本禮義

請所有藍絲聽政府的說話
出街唔好帶口罩
唔聽等於反抗 請相信政府

0k

口交場合

你唔呼籲人戴都算啦

我屌你老母仲要叫人唔駛戴？ 你乜撚野局長啊

好人好者帶咩口罩
有顆愛國心就唔會病！

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

我屌

出去食飯都帶口罩

屌 真係痴撚線
自己一個個陣先戴咩唔通

有無藍屍可以顏射佢條仆街

呢班狗官

仆街啦

我賴野你陪葬我咪唔帶咯

搵件垃圾去做呢個位

手足自己戴啦
藍絲死一百幾十由得佢

一般無事嘅，除非有事

連大陸政府都淆哂
香港班仆街官 都玩呢d

佢應該去返武漢

枉佢係醫生

個樣仲要好臭串

相信政府～

係咪同香港人有仇

點解無人問

咁唔識問

我緊係支持你唔好戴

記住你喎

陳漢儀

亂交場合，梗係帶安全套

成個政府都痴撚線

Cls 呢個政府on9唔係扮

香港人交稅請呢班垃圾同三萬隻狗

屌

痴撚線

我頭先聽到即爆左粗！！！
咁啲人中招係咪因為同啲野味濕吻惹番嚟㗎，頂！

支持所有廢老藍絲唔好戴

毅進狗OT就幾億，醫護OT就Cut budget

你唔戴我地戴

呢條閪女人做衞生署署長

港共官員都係弱智架喎我發現

痴線

條西女人唔該中毒死

成班戇鳩買學位又有人資助上位

咩叫一般社交場合呀大佬

港共：
一般場合唔使戴口罩
禽流感可以繼續食雞

叫佢親身示範

真係好L on9
驚同反蒙面法有抵觸
就唔理香港人死活
係咪中聯辦未俾指示戴口罩

條命自己
信佢㗎唔好戴

性交時先要戴

Cls

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

其實講真
港共係差過大陸政府100000000倍
真係好撚失望

為左奶共真係可以去到幾盡⋯

痴撚線！

我覺得佢哋唔係真係咁on9,而係特登放毒落嚟壓止示威

即係要戴啦

識唔識咩係潛伏期啊署長

1896年5月，俄羅斯最後一個沙皇——尼古拉二世舉行加冕典禮。這場長達二十天的隆重慶典活動中，發生了意外的重大傷亡事故,這次踩踏傷亡事故，據沙皇政府後來公佈的數字為1389人被踩死、擠死，而當時多家報紙的記述，接近事實的數字是死亡4500到4800人，重傷3000多人，受傷致殘的約5萬人！這一驚天慘案震動了莫斯科，沙皇的大臣們嚇壞了，不知道如何應對沙皇的責罰

李鴻章到訪，了解情況後一笑，說：「你們官員太沒經驗了，這樣的事怎麼能如實稟報呢？皇上一旦動怒怎麼辦？我當直隸總督時，轄區內發生瘟疫，一下死了好幾萬，我們卻經常啟奏皇上，那裏一切都很順利。有次皇上提及有沒有發生瘟疫？我照舊回答：沒有任何瘟疫，老百姓安居樂業，稱道皇上聖明哩。他聽了很喜歡！」

俄羅斯總理大臣維特在回憶錄中提到李鴻章，說這位看似威嚴，實際和善的中國老人聰明絕頂！「皇上就是皇上！幹嘛一定要他知道那麼多細節，他治下的老百姓死了好幾萬人這樣的壞消息讓他知道了，對他的心情和對我們這一干大臣都沒有什麼好處啊！」李鴻章一方面介紹經驗，一方面還安慰慘案的責任人，首席典禮官：「區區小事、放寬心些」。由此李鴻章便贏得了沙皇大臣們的好感。

邊個藍絲帶者係反政府！！！

真係要有返咁上下on9先做到狗官

一般場合唔洗
即係叫人示威個陣記得戴

佢黃嫁

一般社交場合指屋企？？？

戇撚鳩

我地聽落離譜 但好多智障會信
咁既時勢仲咁公開官方誤導
係有心整死香港人

支持醫護罷工

好好宣傳下黃屍暴徒先帶口罩既

唔戴口罩，同條友開年啦

藍絲同支那人記住唔好戴呀

打算團結香港人？

社交場合唔戴
唔通閘埋房間打丁先用

Lol

萬物非重 唯有中共

醫護人員可唔可以出嚟反依條八婆枱

聽日佢會咁兜:我係講一般性交場合唔駛帶口罩

分分鐘中共就係想你咁諗

其實腦殘先會聽佢廢up

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

你真係諗多左

就係諗多咗
見到班官咁嘅死樣
得個嬲字

唔戴口罩死全家

止暴制亂>>>>疫病

果然有黨性

佢洗唔洗落番小學讀常識

依家啲官有冇小學水平

得 我會戴埋眼罩

繼續以性命支持禁蒙面法

作為醫生 佢呢句係clinical judgement黎
真係唔敢想像香港變成咁

又撥火

痴撚線
仆街 自己以身作則返去武漢唔戴口罩啦 屌佢老尾

DLLMCH

CLS

咩叫預防呀 真係做得官既都至緊要無腦

護士長？
屌你老母清潔呀姐都有常識過佢

連澳門政府都呼籲全澳市民戴口罩
我地d高官....

喔好啊，啊陳署長希望你記得自己講過咩，一般社交場合你千奇唔好載啊

尋日見記者，
記者問會唔會呼籲全民戴口罩，
佢都唔敢答，直接SKIP左個問題

垃圾政府

用常理黎諗佢地講既野真係會好燥

琴日牙忠都話唔洗填申報表

食屎啦

屌真係廢閪 重要死撐

重有你啲屋企人仔女都千奇唔好俾佢地戴

有料嘅醫生點會做衛生署啊

班垃圾官真係好離地

行出街

每分鐘都聽到人咳

社交唔戴點防班仆街

狗官，祝佢全家中招

你都戇撚鳩

講真 個老頂係呢種on9 醫護仲同佢賣命 罷工或者唔做無香港人有權指責你地

希望班高官去前線服侍確診個堆

睇嚟支那中央真係落咗命令要整死起碼一半香港人

成班個腦真係裝屎

藍絲信哂個政府
由佢地

為咗反幪面法，寧願香港變疫區。

藍C記住唔好戴, 戴左死全家

有冇片，要留番起bin c

up乜

低級紅

記者識玩的話問建制對呢件事睇法，睇下夠唔夠膽跟

Push this

雞珍：我日日都食雞
dklm 呢個政府咁多年都冇改過

Ok啦，你點話點好啦

點為之社交場合
記者會口沫橫飛都算

真心覺得香港政府有組織同預謀清洗香港人

攻擊醫生咁撚殘暴

係咪越弱撚智越無能先可以係香港上到位

求求醫護，罷工保平安。

屌佢老母！維穩維上腦

有無片

我真係好想知 叫人戴口罩有幾難 呼籲市民做好防疫工作係咪會有咩政治問題

大陸人最中意攻擊醫生

同反蒙面有衝突

政府輸咗官司
只要佢唔上訴
就唔洗再守呢條濕鳩法

就係因為個垃圾禁蒙面法就要講埋d九唔搭八嘅嘢

平時又唔撚見禁有政治觸覺

所以佢依家咪上訴緊

武漢立法要戴口罩
港府叫人唔洗戴口罩

政府想用沙士清算香港人
全部都係狗官

中撚晒

依家咁樣一般性交場合都要戴啦

今日笑話

武漢錯，中央政府錯

笑死 全球攬炒

唔係離地, 你估佢真係唔撚知要戴咩, 但政治大過一切..
同班黑警日日講大話一樣. 全部要埋沒良心..

政府要死撐佢個反蒙面法, 仲衰過澳門, 而家政府你問佢都只會支吾以對, 佢而家買緊大細, 搏香港無大爆發.. 頂到過埋個反蒙面法上訴.
最諷刺係武漢有強制蒙面法

支那都無叫人唔戴口罩, 港共官員柒夠未

佢中招就好笑

到底成個政府有邊個高層係正常?

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是抗爭一個大好理由，怒插政府隱瞞又冷血，患者居然長期自出自入！

如果有醫護因為佢呢句說話而死
佢全家落地獄都唔夠

衛生署長唔講衛生
警務處長唔講警例

無錯

垃圾政府

原來咁既智慧就做到官

有幾件同王廣發一齊考察
返到黎唔戴口罩

你死你事 唔該唔好搞着我哋呢啲普通市民

啱呀
政府講既野 全部調轉解讀咪啱囉

聽落唔合理
政府講明醫學理由可蒙面
咁又點會有呢個原因影響上訴？